鄭俊弘鐘意何雁詩乜野?

外父幹

似jisoo

身材正 樣唔錯 屋企有啲錢 性格應該似唔係悶 有趣

有波,識音樂、識吹

主要係錢姐

何雁詩鍾意鄭俊弘啲乜？

柒撚到

大波

大鳩

個樣唔差wo, 個樣幾可愛
又有共同興趣，識唱歌

錢

見過真人無化妝…賓妹咁

調轉問會唔會合理d
硬屎起碼都有錢
投降吧真係唔知有咩好 除左師奶fans 多

可以播住小坂AV同佢砌
幻想自己屌緊小坂

有巫生橕

夠淫 想屌

唱歌咁好聽

何雁詩為佢𠝹手 應該好中意

有錢版大埔lulu

應該好淫
但個樣邊忽靚
眼大得黎冇神成日唔知望邊咁
個鼻又大 五官質晒落個肉包咁
成個扁鼻印度妹咁
一出黎已經覺佢唔靚甚至好唔順眼

其實佢兩個係叫有少少知名度
呢d人香港大把啦